窮撚船p，有錢人勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我book 左隻船

坐50人的，長80幾呎仲有專車接送

另一隻, 西班牙式木筏 真材實料

我中意呢隻多d，夠簡潔 真材實料

重有一隻普通 中式船

搞手會買好多酒 (古綿純 五粮液)

星期五 , 7點屯門碼頭集合

男仔：$100 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得$100去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

咁好玩 唔會無人玩下話

正常價黎架啦 買油唔洗錢咩

要油做咩 人手撐架喎

都要力架 入古綿純架

屌我想去

可能佢地會煮飯

多人夠筆直 既話可以原價升級做依隻
唔可以輸比有錢人

仲有 專車都要錢 你估新界啲牛真係任你騎架？

快啲報名啦

睇黎香港無窮人 咁抵都唔join
定100都比唔起

睇黎窮撚都係做毒撚